DLLM 我老公堂弟買弓箭比公安拉左

我老公堂弟係大六人，尋晚老爺話比我同我老公知，堂弟因爲買弓箭比公安拉左，頭先我老公打長途比堂弟問佢咩事，堂弟話，公安話有4萬幾人買弓箭，問佢有冇運去香港，堂弟話冇，然後公安話佢同港獨份子有牽連。叉
堂弟問公安佢同邊個港獨份子有關，公安叫佢自己諗，堂弟堅稱冇。

而家堂弟懷疑係關我事，因為今年新年既時候，我要上大六拜年，我個時回鄉證過左期，要申請一次性既回鄉紙，我填左堂弟大六既辦公室地址，而堂弟正正係係個個地址被公安拉左，於是堂弟家人懷疑係我累到堂弟比人拉。公安同堂弟強調係用「大數據」搵到堂弟同港獨份子有聯繫。

我老公收線後都好驚，話共橙黨好恐怖，我同老公傾左，而家暫時有3個推斷：
1）真係正如堂弟所想，我年頭辦回鄉紙填過堂弟地址，而我又比公安點左相係港獨份子（遊行時比人影左相），於是累到堂弟比人拉）
2）老公上幾個星期係Facebook 罵過共橙黨，而佢Facebook 張相同微信張相一樣，老公遊行時比人影左相，公安查到老公同佢堂弟影過合照，於是堂弟就被指同港獨份子有關（咁搞法就即係公安會睇Facebook post, 我覺得機會不太）
3）公安老吹堂弟同港獨份子有聯繫，係嚇堂弟，其實佢地係人都捉去嚇，先發制人

大六真係好x恐怖好x痴線，白色恐怖到極致！我地全家短期內唔會番大六，希望內地家人冇需要要求我地番大六

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

陸

我懶呀sir

Sor

其實好難判定
大陸一向鍾意老屈，未必係你地搞到距坐監嘅

順德有老闆去左遊行
過幾日 比人凍結哂大陸資產

有兩個鄉下黎香港讀書既
佢兩個全家都比人凍結左戶口
仲搞到要踢出族譜
宜家翻唔到大陸了

你話短期內翻唔到去
你咪試下過兩年再翻
無人捉你就過到關
你兩公婆仲要比人點左相

以上兩單野係堅
你要fc既話燒到你身上就知堅定流

所以我地希望係推斷3....
可惜我大六d親戚已認定係我累堂弟比人拉
但今日新年時未有返送中呢件事囉
係2月頭囉！！！

你堂弟2月頭買弓箭?

順德老闆？即大六人來香港遊行？

最近買好似係

係 可能香港有生意 順便睇下發生咩事
咁就比人影左相

DLLM如果遊行都比大六點相咁我冇野好講
但我傿照出
HK is not China, not yet!!!!

唔係呀化咁慘

又係wechat
講咗幾多億次wechat 會監控 會錄音

最近買 唔怪得啦
你兩個有無用v7傾計

唔慘 至少你親戚未比人凍結
凍結先再講慘

覺得冇野就瀨野

我老公甚少同堂弟WeChat
而家驚公安會睇我老公Facebook
再因為fb同wechat張相一樣
再因為老公同堂弟影過合照
再因為我老公fb罵過大六
就累到堂弟被拉

冇架完全

好x恐怖囉凍結資產
佢老豆做生意架

Fb奶共嫁麻
要查有幾難

Oh 等凍結

咁講
全香港人fb都比公安睇到晒
我仲日日罵政府
白色恐怖到呢！